武漢肺炎特徵之一係 咳嗽

係咳得密定間唔中幾下
住半山個女人 初期已經有睇醫生
發完燒兩日就危殆

依加仲人傳人 準備爆發
好撚驚

我都想知，係喪咳定幾聲

有冇人知?

長期有咳嗽問題連自己有冇中招都唔知
要日日探熱

到底係咩病徵
呢幾日成日都低燒咁
但冇咳

原來改個名真係會有人以為係半山

好撚驚 長期咳+1
呢兩日有啲感冒喉嚨痛鼻塞 琴日好似差啲燒

樂民新村都半山

唔係重點啦

睇醫生

半山壹號 半山

何文田半山壹號

充滿自卑自我感覺良好既一層樓
土瓜灣=唔認
山腳=唔認

咁人哋真係有千幾呎實用面積，加上第一期全部有私家大堂喎，其實未有案例前真係

日日喉嚨痕

本身氣管已經好差
由12月尾係台灣返嚟，再係office凍親
咳到而家都仲未好，戴左成個半月口罩
今日開始頭有少少痛，好撚驚

等我保護你

推